有冇人成日手震

廿幾歲仔而加連揸筆 揸筷子都手震
番工成日俾人笑 揸托盤都震
有冇人知有冇得醫

利申 中學成日陪排球隊練波 唔知關唔關事

好有可能係個腦有事，快啲去睇醫生做下身體檢查好過，係度隔住個moon無人知你咩事

去睇醫生，手震可以有好多原因。
唔檢查根本唔知你乜野事。